有無人返過Bureau Veritas的人？

有無人返過Bureau Veritas的人？
到底點架？
佢叫我聽日去in

我in lab

有無伏？

咩post先

Engineer trainee

係入面做緊pt

無錢途+無前途

幾多k